★點解IT人見報，都係變態/騎呢新聞？

利申:我不是IT人

都係要有少少心理變態先會做IT

仲有做會計見報，都係自殺/尋死新聞

其實好人好者又唔係岀名點會見報

一日 IT 一世 IT

睇下幾時輪到你

仲有做教师见报，都系性交／衰11新闻

空姐見報通常都係廣東人既新聞

簡體字

呢個問題好似「有雞先？定有蛋先？」咁充滿哲學性

有IT先or有變態佬先？

IT呢個行業係為變態佬而設！

只要一同人講人IT人，人地個印象只會聯想到宅、懶、悶，同埋做唔到大事嘅被動男！

but true

特登

其實你係咪腦魔